如果一個男人到死嗰刻仲係處男，可唔可以話佢白活了一輩子？

連上天賜俾佢嘅器官都冇真正用過
一生只能夠用雙手解決性慾
咁嘅人生可說是失敗得透徹

yes

菊花仲係處

可憐哪

到時有得異界轉生

唔可以

屌你老母又笑鳩我

我都未破

咁去食豬閪囉 你自己都話識食緊係食豬閪

點會，大把人叫雞

大把人唔敢叫，走去課patreon

我冇資格，我食返靚女算

轉生成史萊姆附送正宮大賢者

你食撚到
我都係

有幾難

我諗起100毛果個dickson